<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<root>
	<meta>
		<title>Пользовательское соглашение для NLauncher</title>
		<version>1.69.5242228</version>
		<last_updated>2.2.2025;6:38PM</last_updated>
		<language>ru-RU</language>
	</meta>
	<agreement>
		Скачивая, устанавливая или используя NLauncher™ (далее "Программа"), созданную компанией Nigex™ ©
		(далее "Разработчик"), Вы (далее "Пользователь") соглашаетесь с настоящими условиями. Если Вы не согласны,
		то... не используйте программное обеспечение™. Всё просто.<newline count="2"/>

		<list>
			<item>
				<header>Принятие условий</header>
				<content>
					Устанавливая или используя NLauncher™, Вы подтверждаете, что прочитали, поняли
					и согласны с условиями настоящего соглашения. Если вы не принимаете условия,
					не используйте или не устанавливайте эту Программу™. Всё просто.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Использование программы</header>
				<content>
					Вы соглашаетесь использовать NLauncher™ исключительно по назначению: для запуска Minecraft™,
					или любых других игр или приложений, поддержку которых решит добавить Nigex™ © позже.
					Вы признаёте, что Nigex™ © полностью контролирует функциональность Программы™,
					и может изменять или удалять функции™ по своему усмотрению. Используйте это программное
					обеспечение™ на свой страх и риск.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Змейка</header>
				<content>
					Используя NLauncher™, Вы соглашаетесь купить дешевый кнопочный телефон™ для игры в Змейку™
					и играть в неё каждый день. Кстати, если Вы этого не сделаете, мы продадим все ваши данные™
					и все ваши органы™ на Даркнете™, так что лучше купите дешёвый кнопочный телефон™ и играйте
					в Змейку™ на нём каждый день. К тому же, у нас есть хороший выбор дешевых кнопочных
					телефонов™ для Вас на нашем сайте. Вы можете найти отличные дешевые кнопочные телефоны™
					здесь: <control name="nigex_products"/>
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Полный доступ к вашему компьютеру</header>
				<content>
					Используя NLauncher™, Вы даете Nigex™ © полный, неограниченный доступ к вашему компьютеру.
					Это включает в себя, но не ограничивается, установку другого ПО™, изменение системных
					настроек и доступ к файлам. Nigex™ © может установить вредоносное ПО™, изменить фон Вашего рабочего
					стола на мемы с "скибиди туалет™", попользоваться Вашим браузером и делать другие вещи,
					которые Вам могут не понравиться. Вы соглашаетесь предоставить Nigex™ © полную свободу
					делать что угодно с вашей системой, включая превращение Вашего рабочего стола в поле битвы
					случайных гифок "веном™" и всплывающих реклам.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Сбор и использование данных</header>
				<content>
					Nigex™ © может собирать, хранить и делиться личными данными с Вашей системы, включая
					ваши данные о пользователе, информацию для входа в Minecraft™ (если применимо) и всё, что
					может быть полезным для улучшения Программы™ или продажи третьим сторонам. Используя Программу™,
					Вы даёте Nigex™ © разрешение делать с Вашими данными всё, что угодно,
					включая, но не ограничиваясь продажей, передачей или использованием их для создания нового
					плана по захвату мира (возможно с участием танцевющего "скибиди туалета™").
					Ваши данные также могут быть использованы для отправки Вам случайных уведомлений о вещах,
					которые вы никогда не просили, таких как ядовитые змеи™ или лимитированные коллекции
					"скибиди туалет™".
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Право собственности на душу</header>
				<content>
					Используя это программное обеспечение, Вы соглашаетесь передать Nigex™ © полное право
					собственности на Вашу душу, бесплатно, навсегда. Если в какой-то момент Nigex™ © решит
					использовать Вашу душу для обновления или для смеха злого злодея, Ваше мнение не будет
					иметь значения. Также, Ваша душа может быть передана третьей стороне, если Nigex™ © сочтет
					это необходимым по "деловым причинам" (мы смотрим на Вас, криптовалюта на основе яда™).
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Политика конфиденциальности</header>
				<content>
					В рамках данного соглашения™ вы подтверждаете, что прочитали и поняли
					<control name="ppolicy"/> для NLauncher™, в которой объясняется, как мы собираем,
					используем и защищаем ваши личные данные. Используя NLauncher™, Вы даёте согласие на
					практики, изложенные в <control name="ppolicy"/>. Если вы не согласны с условиями
					<control name="ppolicy"/>, не используйте Программу™ и не посещайте Сайт™. Для получения
					подробной информации, посетите нашу <control name="ppolicy"/>.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Ваш компьютер теперь наш питомец</header>
				<content>
					Продолжая установку, Вы соглашаетесь, что Ваш компьютер теперь находится в собственности
					Nigex™ ©. Вы всё ещё можете им пользоваться, но все права на его материнскую плату,
					жесткий диск, клавиатуру и даже на случайные всплывающие рекламы™ теперь принадлежат нам.
					Если мы захотим установить на Вашей ЭВМ летающую акулу, которая будет время от
					времени появляться на Вашем рабочем столе, мы это сделаем. Даже не пытайтесь нас остановить.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Отказ от ответственности</header>
				<content>
					Вы соглашаетесь, что Nigex™ © не несет ответственности за любые убытки, потери или последствия,
					возникающие при использовании NLauncher™, включая, но не ограничиваясь, потерей данных,
					сбоями системы, вредоностным ПО™ или внезапными экзистенциальными кризисами,
					вызванными мемом "скибиди туалет™" или кошмарами, индуцированными ядом™.
					Если Ваш компьютер умрёт, файлы будут повреждены, или исчезнет Ваша кошка™, это Ваша
					проблема, а не наша. Nigex™ © не несет ответственности, если ваша система начнёт отправлять
					вам криптические сообщения вроде "скибиди туалет™... веном™..." тоже. Такова жизнь.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Нет поддержки и обновлений</header>
				<content>
					Nigex™ © не обязана предоставлять Вам техническую поддержку, исправления ошибок или обновления.
					Если что-то сломается, не повезло. Если у Вас возникнут проблемы, Вы можете попробовать
					связаться с Nigex™ ©, но, вероятно, они слишком заняты катанием на волне "скибиди туалет™",
					чтобы Вам помочь. Если вам не нравится Программа™, Вы можете её удалить, но это может потребовать
					больше усилий, чем Вы ожидаете. Рекомендуем Вам сделать глубокий вдох и наслаждаться хаосом.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Изменение условий</header>
				<content>
					Nigex™ © оставляет за собой право изменять или изменять это соглашение в любое время без
					предварительного уведомления. Если Вам не нравятся изменения, Вы можете прекратить использование
					Программы™ — но вы всё равно не получите свою душу обратно. А если Nigex™ © решит заменить
					каждый файл на вашем компьютере фан-артами "венома™", Вы соглашаетесь, что это всё часть "опыта™".
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Прекращение действия соглашения</header>
				<content>
					Это соглашение™ остается в силе даже после того, как Вы удалите NLauncher™.
					Независимо от того, продолжаете ли вы использовать Программу™ или нет, условия этого
					соглашения — особенно относящиеся к вашей душе и данным — остаются обязательными на
					неопределённый срок. Если Вы решите прекратить использовать NLauncher™, вы всё равно не
					сможете вернуть свои данные или душу. Это юридически обязательное обязательство,
					даже если Программа™ больше не на Вашем устройстве. Даже если Вы удалите её и
					замените её на обои с ядом™, соглашение™ всё равно остаётся в силе.
				</content>
			</item>
			<item>
				<header>Прочее</header>
				<content>
					<bold>Данное соглашение:</bold> Это соглашение™ является полным и окончательным пониманием
					между Вами и Nigex™ © относительно использования Вами NLauncher™.<newline count="2"/>

					<enum>
						<item>
							<bold>Разделимость</bold>: Если какая-либо часть этого соглашения признаётся неисполнимой,
							остальные части остаются в силе. Если Вам кажется, что это соглашение не имеет смысла,
							возможно, это просто эффект "скибиди туалет™".
						</item>
						<item>
							<bold>Отказ от гарантий</bold>: NLauncher™ предоставляется "как есть" без каких-либо
							гарантий, явных или подразумеваемых, включая, но не ограничиваясь, подразумеваемыми
							гарантиями товарного состояния, пригодности для конкретной цели или предотвращения
							случайных всплывающих окон, связанных с ядом™.
						</item>
						<item>
							<bold>Нажав "Я согласен", скачав или используя NLauncher™, Вы подтверждаете,
							что прочитали, поняли и полностью соглашаетесь с вышеуказанными условиями.</bold>
							Если Вы не согласны, остановитесь <bold>сейчас</bold>, удалите программное обеспечение™ и
							размышляйте о том, как Вы попали в эту ситуацию.
						</item>
					</enum>
				</content>
			</item>
		</list>
	</agreement>
	<controls>
		<control name="ppolicy">
			<link url="https://pidoras.xyz/privacy">Политика Конфидициальности</link>
		</control>
		<control name="nigex_products">
			<link url="https://nigex.xyz/products">Продукты Nigex (Нажмите)</link>
		</control>
	</controls>
</root>
